B站：永久封殺桐生可可！！

求仁得仁，牛逼了我的國

咩事

發生咩事？

前日生放話台灣係國家

他國事務

求仁得仁

Who

全球營收最高vtuber

封囉 人哋大把鬼佬donate 洗撚理你支那仔

hachama比大陸攻擊完
佢一陣就衰同一樣野
唔係專登都無人信啦
鬼妹性格真性情

牆內動物界玻璃心

桐生可可講左D咩?求link plz

好似罰佢三個星期唔俾直播

其實冇
佢只係拎左數據出嚟，睇佢嘅國家分佈百分比

日本同台灣中間個個咩黎?

美帝

我法國vtuber就係第三次鴉片戰爭觸發點

唔知點解有預感呢單嘢會成為鬼佬反共導火線

阿米利駕

精神鴉片可以滅國

咁怕乜
佢主流觀眾都係日本人
怕支国乜事